無BNO, 無錢, 97後, 未畢業

可以點
另一半同我一樣
除左等畢業後做野儲錢走之外
仲有咩計係咪等難民政策

有無同我一樣既手足
如果老母早10個月生我出嚟就好
老豆老母十幾歲就落左嚟都唔拎BNO 真係蠢過豬頭

同樣90後表示

有bno
有小朋友
無專業
無技術
無樓
無錢
英文差

bro至少你有bno，其他加油啦

咁細過..
要重新適應共產思想都唔會好難
但年紀大d 果班, 個腦真係未必跟到

有BNO 有冇女朋友跟我走

有bno
無專業
無技術
有樓x2
無錢
垃圾top up degree

我多你一樣，支那出世，乜辦法都無

Luke de Pulford: 冇BNO都可以有居英權

有樓x2都叫冇錢

都唔係我

你有戶藉, 發達啦

我冇另一半添 仲遲你四五年出世

去到啲大陸台灣妹都爭住要你啦

jump

去到除左最後一項 其他都無分別喎青

唔係你又講父幹唔計？

有美國，不過要做啲貢獻美國先肯收人

畢咁業先再問啦小朋友

其實你有條件比好多有bno既手足仲好, 不過當事人自己唔知
知唔係乜? 係年青呀!

有bno係手多數都人到中年, 人工有番咁上唔舍得走, 隨時結左婚仲有兩個小朋友, 但手上可能都係得一百幾十萬, 呢班人先唔知點算好! 走左搵唔番份糧, 唔走對唔住家中小朋友

你有既係年青, 無包袱, 買張機票帶兩個月生活費就走. 你有乜野輸呀?
輸一萬幾千?!? 唔好講笑啦, 你跟本無得輸呀, 只要你夠膽一定可以搵到食, 唔好睇少自己, 你有既係時間, 失敗十次八次之後都仲未夠30歲呀!

咩戶籍

父母有bno 自己97後冇bno 下年final year 唔係特別專才 讀acct 屋企唔係有錢 可以點

但手上可能都係得一百幾十萬, 呢班人先唔知點算好! 走左搵唔番份糧, 唔走對唔住家中小朋友

我變性，制唔制

細節未出，仲有大把deal嘅餘地
國際線好多人做緊野

同樓主一樣
點走啫

唔好諗儲錢到夠走佬
咁你永遠覺得儲唔夠
而且普通打工仔做幾廿年都唔夠投資移民
研究有乜行業外地肯請非本地人
然後以外國進修及作初期移居基金為目的儲錢

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

同性婚姻得唔得ar ching

呢2日好頹好唔開心 已經冇一個好嘅環境比年青人發揮 又要被人摧殘自己嘅未來 已經唔係傾搵工而係逃亡 點解我地咁慘

唔使灰住
而家仲打緊國際線

老豆香港出世都無攞BNO

一家四口起碼要揸住50萬先好去

去到小朋友可以讀英國學校，好過香港讀貴價國際學校啦。

走到就走啦
唔好害咗個小朋友畀支共洗腦

讀書

如果仲要係窮既話, 斷絕父子關係算啦

仲未畢業仲講女朋友

冇最基本既BNO都走唔到

身同感受
仲要對住一個極度親中嘅支那老母， 生著我呢個仆街小賤種

鬥慘大會正式開始
利申：
冇bno
無專業
無技術
無樓
無錢
英文差
矮
肥
毒
柒

考獎學金去外國讀書

老豆係黃
而且唔算窮,可以賣樓移民台灣
但係真係唔想走

加油

法國外籍兵團

我ge講法針對未有家庭後生仔
一家四口移民難度高好多, 要全家人都好有覺悟, 同埋一筆夠四個人捱一排ge初期基金先得.

讀書 賺錢 移民

喺香港有樓有車未供完

咁都唔走, 想走個啲就無得走
畀我賣樓拎舊錢去屌台妹啦, 貪香港有咩好

屋企窮 97後 啱啱fg 工又未搵到 唔知可以點

最大分別係有小朋友好難冒險
如果我冇小朋友嘅話拎起個背囊飛過去搵工就得啦

50萬？真心生活得到？
利申：屋企完全無出過境

想個小朋友上小學前去到

咁要睇下你夠唔夠資本
前排先有夫婦衝過去買樓

有BNO
冇錢
冇樓
冇車
冇女朋友 (A0)
非專科Degree

澳洲美國未有消息，可能有好消息呢

全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

最大問題都係無錢 有錢大把方法走
利申 有bno 無錢

22歲條女叫另一半？結咗婚？

去得就賣車賣樓
住老母度先囉

仲會無女
啲少女要嫁 BNO 去英國生活

你咁個心態去到邊都一樣

如果租比較平既2房
50萬夠一年有鬆

00後
公屋窮撚
讀緊大學有排都未畢業
父母黃 但2個都係支那走難落嚟 全家都無bno
不過見到有300萬人有得走都鄧佢地開心 希望你地過到去唔好忘記香港同前線走唔到嘅手足 共勉之

唔夠阿 都驚幾個月一年都搵唔到工

英國而家失業率超高
我阿哥Engine master 喺倫敦失業左幾個月都未揾到工

咁你當我單身啦

畢業過去德國讀master

唔洗學費

手足有咩建議

有BC
有少少錢
有樓X3,1港1英1德
有車
老婆同一個女
高
肥
長期病患者
英文中上
非專業人士

bno唔係要港英時代香港出世咩 十幾歲落嚟都冇用

sorry
雖然我未係97前生活過
亦無受過港英時期既教育
但我真係接受唔到共產黨個套
我都好想好似大陸班人迷迷糊糊咁
有得揀一定走
當初未有國安既時候個個都話最後先走
但而家距離平權越嚟越近
大家都有準備走既心態

除左bno之外其他好似冇分別

讀書
諗辦法移民

有咩分別

你係咪打少左藍屍2個字
講下笑

父母有bno 不過老母有大病一定唔會走
屋企又冇乜錢供我去讀書
啱啱先考完個dse

有bc
其他唔洗講都得

好彩我全家黃
但無學識英文廢
垃圾工
都唔會打算走

要移除戶籍架
真正既2等公民

移民從來唔係一個短時間可以做到嘅野，所以唔需要太心急
但依家開始要用最少時間搵最多資源（錢，學歷等）裝備好自己人，目標達到就閃啦

無錢
無BNO
無家底
97後
岩岩grad
被女友拋棄

窮人留底一齊死

可能比帶一家大細去呢
要父母都入左籍先既話咪自己留係到等囉

再唔係畢業唔做acct狗走去做學徒
咪都係要等幾年先

我有BNO
香港有供完市值二千萬樓
有冇二十至二十五女版友有需要？

過幾年
Working holiday 去追返個有bno既女仔

97後 兩老又藍又紅

其實唔係想要本BNO黎走佬
但拎住本支國香港護照真係好撚不安
以後有咩事根本無人會幫到自己
去到邊都只會被當成支國人
真係好撚絕望 點解香港要屬於支國

唔認同
以前bc可亂呃蝦條
而家bno分分鐘可去澳加,bc反而唔得,要留響鬼島度

有bno 應該都係大姐姐了
有無姐姐鍾意97後弟弟

其實後生就係最大本錢，冇乜負擔，去邊都得，你去外國做搬搬抬抬，人地都揀後生請

同你一樣，好迷茫
仲有屋企人係藍絲

巴打唔好同我搶

無BNO,
無錢,
97後,
未畢業
冇女
係咪去死

就算你96出世，你老母都唔會幫你攞bno

拎特衰
支國唔當你係自己人
e.g. 返去要通行證
但外國當你係支國人
香港人呢個身份真係好尷尬
2047前走唔到就正式成為支國人

起碼去到英國，小朋友唔會因為做正常人而俾人拉

台灣都得嘅

無樓無錢仲夠膽生仔

真
做左幾年野反而好多包袱
家庭工作婚姻

Same

你啱
但係無錢邊到都去唔到
澳門都仲好少少，父母係葡藉，學下葡文，你就係葡萄牙人，你勁既免費去葡萄牙讀書。

香港？大灣區歡迎你 有錢咪可以去外國升學，爭彩d 既咪識個鬼妹結埋婚

受司徒老狗影響

禁歌黎喎……

如果佢指嘅BNO子女可以係25以下就可以cover埋1997-2002呢班

我同你既分別只係冇小朋友

英國有同性婚姻

有BNO
冇樓
冇錢
冇專業

咁都係同你一樣

無BNO
無錢
97後
得中6學歷
台灣讀緊書
準備返香港讀ASSHOLE

bye

一樣

情況一樣

屋企有多樓俾我住

不過屋企人港豬/深藍 移民上唔會幫手

留台啦

你贏咗啦
恭喜晒

係喎英國可以同性婚姻
咁。。。恐同撚點算

留台不了，你去啦
兵役唔難服，當減肥夏令營
但你服嘅話係一年制定4個月制

係, 去讀大學/碩士

如果想有下一代
走係必須

88

同你一樣 佢以為要排隊 無轉到Bno

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

你老豆老母大陸出世係拎唔到BNO
97 前只可申請CI
唔好賴人

我仲多你一樣 父母係藍絲 仲話咩退休去支那住 共享大灣區榮譽

買張機票既錢點都有掛？你有手有腳真係唔會餓死，有時諗太多理由最後乜都會做唔到。

齊齊英國做農民

[01.07.2019] 一齊嚟，一齊走

而家澳洲可能有其他offer，巴打忍耐下

英文差其實係最大問題
想扮慘都唔得

有BNO 有冇女有興趣 即走

同你一樣，但有bno

一樣 係老母有BNO 讀乞食科

有bno
冇小朋友
無專業
有技術
有樓
無錢
英文一般

有冇人夾錢過人世

過到去搵唔搵到食都成問題

有bno
冇錢
畢咗業
冇技能

我早一個月就得

每人50就差唔多

點樣可以掉老豆老母過去
冇錢 得阿媽識少少英文

乜柒都無
啱啱hd grad，霖翻起之前有個ching去左美國當兵拎埋綠卡

Hi五毛